Questa repo contiene prevalentemente il materiale da me redatto per il corso di Labooratorio di Fisica 2 (Università di Pisa). Si tratta principalmente di script fatti durante le esercitazioni o assegnati come esercizio. Inoltre sono state caricate anche le schede (la cui correttezza è *piuttosto* incerta) fatte durante le esperienze. Puoi trovare maggiori dettagli alla pagina sites.google.com/site/iorioa94/ o contattarmi all'e-mail themaker.94[at]gmail[dot]com